其 實 側 田 做 坤 哥 演 唱 會 嘉 賓 都 幾 唔 知 醜

坤哥唱命硬唱得仲好 側田係台下醜唔醜

聽幾句都覺得隻耳仔好辛苦，啲音全部上唔撚到

隊band唔上 坤哥跟隊band姐
唱得好好

個key降到咁

隻手做乜鳩姐

同中學雞去唱K有咩分別？

好難聽，不了

仲以為係邊個喺K房

側田好聽好多

不如再降多4 個key然後當讀書讀出黎算啦

其實你地係咪應該客觀d去認真聽下？
唔好因為唔鍾意坤哥就一味話唔好聽

但係應該上既位都上唔到
何必要唱呢啲歌呢
根本都未夠級數
柒過周柏豪櫻花樹下好多

好過側田咁多嘅

咪就係唔知廁田條失敗者係台下比人公開處刑咩感受坤哥番唱都可以成為經典

好難聽 係把聲既問題 真係好難頂 側田好好多

坤狗 不了

佢呢種唱腔處理啲清新小品還可以
即係佢引以成名嘅嗰種風格
但唱呢種咁strong嘅歌根本唔好聽

側田好好多啦

坤哥果然不愧為香港首席天王

坤哥真係型左好多

痴線 聽完即時做左佢fans, 什麼張國榮 張乜軒 咩陳柏雨個d 行埋一邊啦

究竟當晚有幾多人入場

好聽到

懶有感情咁，唱k 水平，又降key,後面越唱越辛苦

點解佢公司咁棒佢?

成首都冇高音 我阿爺都唱到啦

雖說唔係話唔鐘意坤哥，但係你拎側田同佢比
會唔會覺得有啲lv差距

平去

block 撚咗樓主算
仆你個鳩 變到不知所謂

樓主收左坤哥幾多錢？

側田有名唱live勁
樓主咁compare法 似玩坤哥多啲

唔反坤gor了

聽坤狗唱歌其實幾有用，聽完佢唱走去聽側田唱會覺得側田唱得有幾完美。
BTW坤狗不如試下係台上播youtube再自己擺個撚樣出嚟收聲就算。

雖然覺得樓主係假膠，但都好想屌鳩你，可唔可以唔好攞坤狗同側田比
你有無聽過側田唱live

好正

唱到中學singcon咁 都有得去紅館

根本冇得比

坤哥車尾燈都見唔到

樓主，我都想入行
可唔可以介紹

已經好客觀
如果人生攻擊直接叫佢收皮唔好唱人地側田D歌

我又真係想聽下你詳細說明點好聽

收皮啦 個場mirror fans仲多過坤狗

唔好唱衰人地d歌啦

樓豬反坤第一人

我本身對鐘意坤哥某類型歌，但要同側田比嘅話收收先啦側田沙聲都好聽過佢

i say 1234

場外人數夠多咪得囉

已block

哥你老

Show Blocked User - 仆仆仆仆仆鳩

把閪聲真係好撚難聽我仲唱得好過佢

句句冇尾音 唔撚夠氣?

坤哥啲觀眾起邊到嚟 突然之間滿座

佢把聲唔夠厚唱側田緊係出事

我唱都好過佢 認真
當然我唔會放上黎
以免自降身價

頂唔到十秒。。。

側田嘉賓?
屌 搞到我睇哂成條片
到最後都冇側田

客觀事實嚟講，同樓上post果段側田演唱會同key嘅
不過真係唱得好撚難聽 尤其chorus 直頭聽唔到佢把聲

緊係經典啦
同周柏豪唱櫻花樹下一樣咁經典

一直係到吓氣出黎，聽到都覺得臭

原來嗰日Mirror有幾千個fans 去咗睇？

幾千個免費飛

樓主就係坤哥

𨳒你老母側田勁好撚多
坤狗真係算吧啦

側田果個原key黎喎

嘩完全唔撚掂 俾首好歌佢cover都唱到咁撚悶

樓豬聽開屎

坤哥唱功好過側田

樓豬 買左側田飛未
一齊入去大叫 坤哥

屌 咁真係唔好聽嘛
不如你自己客觀啲去聽啦

客觀 唱得唔算得差 但一定未算好好。
但台風不了，隻手究竟做乜鳩？

太多氣聲啦
唱1234咪幾好

咁就一定冇側田唱得咁好
但係未至於難聽呀

連咳神都唱得好過佢

樓主識唔撚識咩叫音樂

滿座

本身降左個key都已經唱得麻麻地
佢最尾果段唱到好似比人鏈撚住個春袋咁
咁撚樣都開到紅館 真係人無恥便無敵

雖然唔鐘意佢
佢初出道拎結他自彈自唱起碼好聽d
依家又唔集中努力唱好d歌
真係戇鳩鳩

賤賣都唔掂

坤gor完勝

咳身風緊係正啦
坤狗死好彩痴到佢
又寫歌比佢和音都幫佢做埋

有冇rundown 想知佢係咪成晚唱人地啲歌
咁樣都叫歌手？

好想知現場多唔多人坐

打手還打手，你拎個唱live屈過cd既廁田比究竟係真心定假膠

點解可以咁撚難聽

咁嘅聲都可以做歌手上紅館真係cls
幾年前側田去北京前喺紅館開show，聽佢live真係冇得輸

一開聲都分出高下，側田把聲震撼咁多又有感染力

點同到側田比
佢唔啱唱呢種歌
唱柔和嘅歌會啱佢多啲

坤哥都原key 音色差又唔夠氣咁解

好多免費飛同睇viutv既人

咁垃圾都拎嚟比較，坤狗班打手同fans 都智撚障明顯把死人聲就唔啱唱首咁澎湃嘅歌

唱k定演唱會

淨係頭幾句已經feel到成場有幾悶

側田屌打呢條柒頭啦
無論唱功定係演唱會入座率
同埋起碼唔會乞人憎過呢條柒頭先啦

滿乜春，明明好多吉位

全枯死⋯ 難聽到死

指揮家?

我係連登真係已經分唔清真膠定假膠

坤哥果個D key黎，原key Eb

聽真d啦

又上唔到個ke又甩bit又錯歌詞
屌佢老母死狗坤學人係紅館開演唱會

完全認佢唔到
塊面咁乾，無曬肉

首歌佢唱到無氣無力
把聲好聽都無用

姐係呢 聽唔出係乜key 個人冇pitch就唔好衝出嚟啦

好似每句都就斷氣咁feel

起底>>>負皮>>>>上一頁。

乜撚野人都可以開

睇到好尷尬

呀豬呀狗都上紅館 簡直係侮辱

K 房質素

坤仔

好似側田演唱會咁

老實講咁佢都係揀番一個match自己唱到既range既key姐
可以話係個key唔match首歌
本身一首歌定既key除左歌手本身音域之外仲要夾埋首歌係想比個咩feel人
撇開所謂咁多巴打講既"冇咩高音" 同埋冇FEEL之外
佢算係好公整咁"完成"左首歌
但你要同側田比咁係冇得比架喇一個神級一個學生哥點鬥

同埋坤哥把聲 一唱到d張力太大既歌就carry唔到
唱番d小品型少少既歌咪算

樓主究竟識唔撚識
個key 低左咁多都算
高潮位改慢左咁多 成首歌難度易左好多喎
都算 就咁聽都側田好聽d啦
唔好沖出黎柒好嗎

樓主都係打份工姐
無為難為樓主